終於明白不爽講既共同面對係點解

黨真係偉大

一帶一路

pish